［秒經］一人一張笑到仆街既圖/gif

or meme

想打丁多過笑到仆街

jed